
                      Resulta curioso como aquellos que alaban la primera entrega de la saga jurásica critiquen sus mismos defectos y/o virtudes. Personajes lineales, diálogos poco trabajados, niños repelentes, situaciones inverosímiles... bla bla bla... Señores, ¿en serio vieron Parque Jurásico? Que yo recuerde no pasará a la historia cinematográfica ningún personaje ni actuación de aquella, los niños daban dolor de cabeza hasta al protagonista y los dinosaurios abrían con sus garras hasta las puertas del recinto... Incluso creo recordar que la critica la masacró mas que otra cosa por aquel entonces.
Yo, personalmente, igual que en la primera, me lo he pasado pipa, de coña, genial. Me he emocionado con su música y la visión de un parque espectacular que antaño no pudimos ver, me he reído con sus diálogos totalmente frívolos, me he asustado, he pasado frío, calor... Una película que da lo que miles y miles deberían dar, unos santos 125 minutos de aislamiento de un mundo exterior que, en ocasiones, sí que da terror. Gracias al cine por estos momentos.
Sólo podría reprochar una cosa: que hagan el favor de cortar las manos a aquellos que estudian, gestionan y crean las campañas promocionales. Te destripan más la película que el Indominus Rex a sus personajes.
        
            